連登白衫警犬召集區

可唔可以講下考督察難唔難 競爭係咪好大？係咪要好有料先考到？

呢到我頂住！快啲帶埋伯母走！

係

利申：非警

13/9 秋季投考日

狗娘養的

如果連正正經經開個全名 "Final Call : LIHKG BRO group apply for Police Inspector on Autumn Recruitment Day 2018" 都唔敢既話, 諗都唔好諗

有人唔做你學人做狗？

樓主，快d走丫，我幫你頂住

唔難，識 frd 好 hea 入左

Gender discrimination

LIHKG, the biggest GAY forum in Hong Kong

Ching可唔可以講多啲

Top up degree, hea 考入左